養心殿update?

想問執剩邊幾間？
仲有其他餐廳另一啲名咩情況？

養心殿其下餐廳仲有
養心麵 (銅鑼灣軒尼詩道365號)
靖Sushi Jin (尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓)

仲有灣仔靠炆雞

仲有依間

好似仲撈緊

養心殿其下餐廳仲有
養心麵 (銅鑼灣軒尼詩道365號)
靖Sushi Jin (尖沙咀赫德道2號金麟商業中心7樓)
灣仔靠炆雞
嘉.日本燒肉Ka Japanese Yakiniku (尖沙咀金馬倫道29A號地舖)

仲好好生意，openrice好多正評

借位一用
溫馨提示提提大家
西樹泡芙係藍
今日見到超級多後生女排買二送二個優惠
可能有啲人未知
但希望如果知道嘅人以後搵其他嘢取代

買西樹泡芙之前可否停一停諗一諗?

真係唔知

幫手推

連登已經冇人提
果然三分鐘熱度

食龍門好過

直頭支那嘢嚟

推

好多後生食 之前有啲人可能未知 呢頭叫口號 轉頭去買

以為執晒

好彩食breadpapa

但間野本身好難食

已經冇人理架喇
仲有好多人去食架